【扑暈自己】史上最大型黑色劇透警告現正生效！！

avenger 4 end game
有可能係呢100年入面最期待結局

各位唔想比人劇透嘅手足兄弟
呢幾日仲有許志安頂住
復活節假班仆街冇晒話題就會嚟料

下一秒我就會扑暈自己
各位巴打下個禮拜見